聽日要6點起身

依家仲未瞓
希望醒到

打風啊ching

祝君好運

打算聽朝起身做尖再上堂

有六個鐘瞓
應該OK掛

建議唔好瞓

依家仲未瞓

仲睇連登！

瞓唔著，即係唔攰啦

連登好似毒品咁
令到我不能自拔

訓唔著

Me 9半堂

仲未瞓...

Me 11點

六個鐘同五個半鐘冇乜分別
都係唔夠

Dllm